北角黑社會黑警企曬 都重去 咁有勇氣不如直去禮賓府啦

邊有人會去呀 開post個堆想引人去北角姐
由班傻仔企啦 我地都係想佢地企姐

on9 先去北角，咪撚理d扮示威者既黑警

出面堅多差佬，唔好出。一出即拉。

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

831遊行之後長期罷工
721